不如分享下自己做人做得幾失敗

一事無成, 毫無專長

或許這故事亦是誰共你的故事吧